今日中秋再唔出黎就會輸.......

可以趁節日火魔
再唔出黎就俾林鄭話國安法好有用

回覆前請先起底

sad but true

逢節日就戒嚴既氣氛要持續幾多年?

推

attention whore

己封鎖